都唔撚明點解要轉社交平台MeWe Signal

MeWe ，Signal，Rumble 或其他社交平台做撚起左咪又係比中共收購

再加上d 社交平台標榜自己係高私穩
但實質係唔係真係高私穩
根本冇人知有冇偷偷地拎走你d資料賣比中共

所以都唔撚明點解要轉，我屌你老母個臭西

利申：已轉mewe, signal
刪埋facebook帳號

你唔明嘅話點解轉過去

啲frd轉你咪要轉，有幾難明

公司，客繼續用wts，你咪又係局住要用wts

咁Del左ig味

幾年後有問題到時咪再轉，你同mewe結撚咗婚唔再轉得？

你唔明咁轉黎做乜
走住黎屌啲fd

伏兵要「持平」姐

由細到大都轉完又轉架啦 係facebook用左太耐 先以為用死一個係常態
而facebook都以為自己已經成功綁死左我地 可以對我地做乜都得

先係HKFlash, 之後Xanga, 然後ICQ, 跟住MSN messenger, 再到Whatsapp, Wechat, Line, 再而家轉Signal...

有返咁上下網絡年紀既網民其實對網絡移民一啲都唔會陌生，不嬲都係一雞死一雞鳴，邊個software 用舊左就會有新星出現，少人既被淘汰，多人既變主流，有咩問題？

利申：56K modem 上網全屋就打唔到電話既年代開始識上網，當年5分鐘download 到一隻4mb 128bit MP3 已經覺得好快

樓豬係咪唔知乜係open source

到依家仲係好想用返msn
相反垃圾Skype狗也不屌